抑鬱點斷尾

屋企人唔想再比錢我睇
點同醫生講
雖然覺得一停藥就好辛苦
其實我知道無可能醫返好 ...